為什麼 我會被你吸引♒️

當時光 被你喊停

沒理由 我已經 相信

從前這世界 我不知道 同時有著你

還不太了解你

但喜歡你

誰偷偷留下負皮